01年女仔喺ig幫大家樂賣廣告

真係估唔倒會咁

其實咁既 後生唔一定係黃
如果佢係黃既幫佢哋賣廣告先擺上黎啦

我嘅意思係估唔到原來佢係咁既人，之前一直都唔知

靚女？？

我冇講過呀！嗱！ 你覺得佢靚咩？

4個like都想做kol

港豬

隻字好難睇

條女個鼻係咪生野 係既真係好撚柒

完全唔明點解後生嘅會係藍 除非本身支那種好似港台之前訪問嗰件ocean咁同黑警後代

Agger

唔係有紅豆冰同可樂咩 點解對面得杯水

大陸妹？
未聽過人講「凍檸檬可口可樂」

見到桶飯都唔撚開胃

睇個枝都知強國人

起底私了啦dklm

同意

sorry

let's do it

幾錢Q